Benötigte Pakete (Ubuntu 10.04):
 * qt3-devel
 * libmysql++-dev
 * ...

Wichtige Voraussetzungen:
moc und uic müssen auf qt3 eingestellt sein (TBD: Anleitung update-alternatives)

Build-System initialisieren:
make -f admin/Makefile.common cvs

Dann konfigurieren:
./configure --with-qt-includes=/usr/include/qt3

Initial kompilieren und im System installieren:
make
make install

Datenbank initialisieren:
mysql -u root -p < admin/rarsdb.sql

Fehlersuche
